如果段錄音係真嘅話，你們會原諒林鄭嗎？

會：like
唔會：dislike

妓女比中共可信

no

收皮啦佢，7婆宜家野又做唔到，又留係到，用成個香港陪葬

push

推

月段錄音黎做文宣
同全世界講一國兩際已經玩完

不

佢應該好快無得做

原佢老母

對義士 核子彈都唔撚割
對林鄭 原子彈都唔原諒

屌佢老母臭閪 自己搞出黎 仲想博同情? 插盲自己一隻眼先講野啦!

No. No. No. Absolutely no.

咁撚多手足比人拉 傷左 死左 原諒？佢一條命都唔撚夠還

佢全家跳樓死都唔會原諒

咪撚開埋呢d膠post啦佢落左地獄都唔會原諒

原佢老母 諒佢老母

曲線呃負皮?

cls 原諒？ 乜料

感覺上佢權力已經俾架空，攪左個鑊出黎中央唔俾佢啪啪屁股走人，黑警而家又直接聽命中央，怪就怪自己當初搶住做特首哩個三剎位

佢邊有咁醒知道美國會制裁佢

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

只係搏同意，到時美國出手就唔好搞自己

fuck her

佢完全冇諗過對香港市民負責

long play, 佢係完全冇諗過香港市民呀

會死幾多人 會令幾多人絕望